點樣先可以欣賞鹼水糭

冇 因為無論點樣食 都好難食

都唔明古代d人做咩整咁難食既野
仲要流傳到現在

乜唔係點沙糖食架咩？

我知 但鹼水傻都係難食到痴線
沙糖點鹹水就正到震

呢個係極級難食
裹蒸糉有蛋黃就好正

對呀
我都係覺得砂糖配鹹水稯就正
如果入面有埋舊肥膏一流

好撚好食 一定要點糖

切片 拎去煎再蘸糖食

識食

好食喎

一定要食灰水！

有冇人同我一樣點開蜜糖

呢位兄台識食

臺式食法加一

甜既傻都=垃圾
睇下美心 大快活出果D紫薯傻
得淡笑

沙糖點鹹水係咩味？

煎完撈蜜糖

鹹肉糉真係好撚正，次次過節阿嫲都會鄉下帶啲鹹肉糉返嚟，整果時已經醃埋豉油
其他糉全部餵狗

無咁膩，又可以甜食

掉落河就係欣賞嘅最好方法

鹼水糉真係魚也不屌呀

寧願食屈原都唔食鹼水糭

真正用法

鹼水糭比魚食, 唔係比人食架

鹼水糭要落糖膠